有一盒戒煙膠剩有無人要，免費畀有需要人士

兩百幾蚊盒，食左一兩粒時已戒煙
巴絲想戒可以畀地址我寄畀你（你相信我的話），只有一盒一名額
真心唔想扔

飲食台係我搵到最relevant ，先自膠

死煙鏟

有冇用？

尼古丁香口膠黎
幫你慢慢減食煙量
有用

咁既gmail 不了

利申食左40幾年煙

今日會扔
我細路就好鐘意食煙畀佢無用

恭喜你戒煙成功

屌使乜講
多謝巴打

一個禮拜先食一包應該靠自己去戒定食香口膠

好少
唔知有無巴打答到呢？

你個gmail

細哈咁細就食

邊到有得買

我喺屈臣度買，我諗萬寧都應該有
不過會食水好深如果想買平啲就上網買

同埋得壹個牌子，雖然係靚野

聽日去睇下
希望戒到

好多人都戒幾次，戒唔到都唔好責怪自己
U know it's one of the most addictive drugs

留住佢啦
過多幾個月就有用架啦

利申 過來人
駱駝好煙味